有無人話我知其實巨人點黎？

唔相追，睇過十零集巨人，其實呢套嘢完左未？其實D巨人係點黎的？

宇宙黎，佢哋故鄉内戰
之後逃離自己星球，黎左地球

有啲撞short左失左智行黎行去
有啲就無事，所以識變返人

想答你 但又唔想你冇咗驚喜
你google下啦

呀係喎，唔記得有google 大神

4月9就漫畫結局. 可以等埋先一次過追.
故事入面有解釋巨人點黎, 係一個幾大既轉節位.
你留返自己睇會比較好

唔該晒C HIng

主角流血就會變身
情況同超人差唔多
但佢哋垃圾要變身器囉

搵我？

來自M78星雲，由於佢地喺地球行動非常不便而且每次活動時間只有3分鐘，所以要搵地球上嘅人間體進行附身。

唔追太可惜
我敢講呢套野如果係鬼佬寫會有接近1984既地位

追求故事精密、有深度、鍾意思考嘅人自然會欣賞會追
唔識欣賞嘅咪送佢返去睇熱血王道漫🤣

只睇第一季既人應該會以為佢係王道熱血打怪獸
要起碼到第2季中段先開始爆